(純ff)假設美軍派航母同海軍陸戰隊佔領香港,港豬會抗美定歡迎美軍

我一定攞坐部iphone
並大叫welcome to hong kong!hey brother

放心。歡迎得最快一定係林病+三司+成班保皇狗+駐港解放軍。
實跑得快過世界紀錄

同南韓要左北韓黎托柒咩一樣

sir, this way

唔好請咩地理位置同戰略要點個d for 打仗，要撚支那打貿易戰就得

我覺得我地好似got kings landing入面的人
我即刻衝出黎開城門

呢個一定架啦
啲鳩官全家都唔係中國人， 全都唔係美國人就係有美國盟友既國籍。
佢地仲會即時舉報拎緊中華人民共和國香港特別行政區既香港人係 中國人， 係反抗勢力。
佢帶路快過你

笑撚死我but true

好似當年盟軍解放法國同荷蘭咁，之後建制d人雞飛狗走

班民賤聯第一個彈出黎帶啦

一直都有枝美國旗同香港旗

鼠王芬會打對波出嚟歡迎美軍駛入維港